最近行兩步路都心跳上到過百

二十歲仔 有做開運動
係最近喺外國食得多垃圾食物 少煙少酒
返咗嚟幾個月都冇咩事 係最近幾日慢行平路都上到110
會唔會有啲咩事

R.I.P.定先

驗下血，可能係甲狀腺亢進

我最近又真係有心跳同血壓高